星期一呀！好撚灰呀！

有冇巴打發覺Monday Blue 已經變左生理現象，星期一朝早特別易遲到，好容易肚痛/作感冒 ，精神不振，就算知要趕deadline 都開唔到turbo，連早餐都食唔落